黑色分化警示，遍地開花失敗撚

戰役未完，不斷話失敗，好多個都係濫捕，雖然有手足俾人拉係好洩氣，但冷氣軍師落街睇下咩環境啦，係到吠
香港人，反抗
光復香港，時代革命

濫捕就係要分化我地
好多街坊LOOK都被人拉

個個話琴日冇人
明明琴日就好多人

一出去
成班三毛分化撚出哂黎

推！

係，失敗撚死撚開啦，分化撚死全家，屌佢老母

係得d垃圾分化撚咁撚得閒

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

D類似既失敗撚標題開完又開 仲要極多P牌

好多人喎

係，雖然我都係p，不過可以起我底

北區牛表示好多人。。。。。。少佢老母，失敗佢老母
香港人，反抗呀

推

巴打上水人？岩岩先係上火屌完狗邊撚到少人

粉嶺牛，準備去田到休息下先

萬事小心

大家咁話，去大埔局屌下狗先，

其實同上次差唔多

經濟戰有成果已經足夠

係，要證明我地嘅決心，不怕攬炒，只為自由同公義

push

四點就有分化失敗post上熱門, cls

推呀

點解黑警亂拉人
手足係屌自己友多過黑警
係唔係自屌屌到上左癮
定只係欺善怕惡?